Front apresentando erros.
Tive problemas pessoas esse fim de semana, por isso nao refatorei o Front e nao montei um Docker.
Devido a baixa complexidade montei uma arquitetura simples.
Configurar usuario e senha no appSettings bem como o segredo.
